屌 有個痴線佬cover左肥媽有話兒

屌你快手到 痴撚線

一定係肥媽cover自己

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

CLS

cls快到咁

有幾句好似bob叔把聲

cls 一定係肥媽本人

屌啲咬字似到

肥媽啲中文講到成個黑人咁

屌

好撚澎湃

救命笑死我啦

屌笑撚死

cls

笑到仆街

肥媽cover肥媽(中華兒女版)

推 放鬆下

Cls似到

每次聽到 啊～都忍唔住笑

笑死，兩條片都爆笑

屌你唱得好過肥媽

dior

笑死好似唱到死唔斷氣咁 好正

呀～～～～～～ 死黑警～～～

好撚正

你老尾啲尾音

啲震音effect又幾掂喎

拎去太子站日日播仲好啦

想笑死我

笑撚死，好好地一首Chandelier俾肥媽cover到咁

搵人拿去狗屋播

好撚似

Lm

白卡佬

Cls

屌 以為肥媽唱

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

笑撚死

把聲咁似

屌你聽到第一句對白已經笑到pk

比肥媽更似肥媽

完全係肥媽d唱腔

個 呀～～ 真係好正

肥媽邊間教會

肥媽自己唱果個版本好d

D震音

屌巴打咁撚正

笑撚到肚痛

本身已經夠教會呢個超級教會歌

LM

聽完先認真睇post 屌 以為係肥媽把聲 仲心諗key得咁勁既

Pish

而家 好心啦 依三隻字就笑到停唔到

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

好正

把聲真係好撚似肥媽

831

癡撚線

我都以為係重新REMIX過
聽到打女仔嗰到先知唔係

唱到好銷魂
好正

點解重要post冇人推

[ 極緊急！！有Template！！ ] 一人一信 向多位美國國會議員表達通過《香港人權及民主法案》既意願！！！！

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

我要班撚樣出醜！！

屌真係痴撚線

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

屌你老味一開頭幾句真係以為肥媽唱
啲震音笑到我

世界級震音 笑到標眼水

呀~~~~~~~~~~
死黑警

支持，年輕人創意無限

真係cls

跟本就係肥媽唱

d震音好煩

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

痴線

笑到收唔到聲

痴鳩線

好撚勁 巴打應該學過唱歌

屌 auto tune 聲

笑撚到仆街

屌你老味

屌臨訓前睇 而家笑撚到好精神

明明係肥媽黎cop咩ver

邊間教會

Awesome!!

個震音笑到仆街

黐撚線

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

屌好撚好笑

句 呀～～～ 真係忍唔到

一入副歌笑到仆街

笑到抖唔到氣

好耐冇笑得咁開心

啲震音好撚勁

屌 cls

震音唔錯
強烈表現左對社會控訴

「精彩重溫」梁天琦-憑乜野要我地香港人同佢傾？我地既基本權利受到剝削

大喝一聲個度笑撚死

好好笑~
但唔值推

其實就用返肥媽把聲tune 返出嚟
依家啲studio 可以將走音執到靚聲都得

真係好似

痴撚線

其實如果肥媽本人肯唱
應該係幾好聽 肥媽唱啲大聲高音歌其實好勁

呀～～～～

根本係肥媽自己重唱返

Ho正

笑死

[十點鍾尻嗌]每日搭正十點請大家首先高唱國歌[願榮光歸香港]先進行尻嗌

麻煩大家每日十點尻嗌前請大家首先高歌[願榮光歸香港]一次，唔唱都請你地用喇吧大聲播放，好似踢世界杯前唱國歌振奮士氣一樣

死黑警

笑撚到仆街 sor

笑到我痴撚線
好有黃明志 飆高音 feel

想拎去警署門口播

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推到個個識

推到每晚10點唱呢個

仲玩膠

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

機場post都無人推
係唔係驚左呀？

有啲黃傘feel出黎開始周圍玩膠

推

屌你 呀啊～～！

人力鬼畜

笑到喊

好撚煩呀😂😂😂

真假難分

笑到訓唔著

推到有全民大合唱

笑死多謝肥媽唱出香港人心聲

點整到真係肥媽唱咁．．．．

喂！

想知

唯一解釋，真係佢本人唱

痴線撚

肥媽 鍾意快左兩拍然後再repeat個兩隻字既唱法

肥媽版本好好多

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

笑到仆街，d 震音就黎震到斷氣
就黎斷氣都要屌9 d 黑警

屌 明明係肥媽cover肥媽

好高質
笑到失控

唱得幾好
充分表達到對黑警既不滿

好好聽

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到

喂唔係wor，佢仲有中氣過肥媽

啲鳩嗌好撚正

cls肥媽本人黎

幾時唱k會有呢首

好有肥媽feel
D口窒窒位

爭取打交
啲咬字好撚似

多謝呢2位手足 令我地係個咁灰既地方 輕鬆一下

笑死咗
[sosad
但可否推有用post

屌一開始勁似tune咗 原來真係Maria本人唱

聽完電音版 再聽呢個 簡直係呢幾個月最快樂既事

推到狗局外有喇叭播

三個月第一次咁開心

呀~~~~死黑警~~~

遊行唱呢隻不得了

本身唔開心 但聽到笑左

CLS 似到

屌你笑撚死我

大聲公Song List+1

大聲公Song List +1

屌你老母

咁撚似
頭幾句我真係以為一係肥媽唱一係合成d舊歌

睇一半已經頂唔順

屌你

屌你笑死到我訓唔到

仆你個街

好洗腦😂😂😂😂

等出sticker

好撚正
香港人 加油

屌笑死

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

Cover自己

本人嚟

之前嗰個係live版
呢個remastered, radio edition

一開始0:15秒個 啊～～～！笑到我
多謝有師兄出呢首歌可以放鬆一下
呢兩個月不斷處於精神緊張焦慮狀態
每日訓得3-4個鐘就紮醒
個人就黎爆煲

香港真係好多痴線佬

啲震音勁到痴線

將個膠笠套入

唱個位點忍笑？？

屌好正

呢個真係痴線佬黎 唔洗fc

屌
神韻個好正

都係肥媽本人唱得好聽啲

聽完已唔記得原曲

Cls 笑到停唔到

啲震音好勁

今次有埋編曲

鼻音震音同爆發位似到
係高音差咁啲

高質

Cls 係街笑到病發

順便重溫原曲

冇肥媽咁有張力

唔止呢個巴打cover, 我係ig都見到一個

笑到痴線

啲震音

好似

啲音準
唔會諗得起係咩歌

好好笑

我已經判斷唔到係唔係肥媽本人唱

15利秒嗰下Hey!笑死我

五大訴求 缺一不可 另加一項 重組警隊

似喎

正，不過而家要先推行動PO

唱高潮位好似黃子華個唱腔

笑到停唔到-,-

笑到癲撚左 腹肌係抽住痛

啊~~~~死黑警

唱功勁到

又忍唔住聽多次

做咩9

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

呀⋯死黑警

聽唔出係男定女

痴撚線 似到